DSE都可以取消, 立法會選舉點解唔可以?

睇死林奠鋪路取消立法會選舉

立法會>dse ok?

你覺得政苦對立法會選情有信心?